點睇香港罪案率高過台灣?

多謝南亞人 ,

台南台中黑幫橫行都可以全世界頭三

醬油

踩港撚：香港低犯罪率=香港人係港豬

台灣咁多案無報，點知

全世界治安最好是北韓??